［二手選擇］CLA250 vs C200

價錢兩者差唔遠
外觀上CLA好啲
內籠C200闊落

假設兩部都係2015年車
選擇困難症 各位ching會點揀？點解？

闊落空間載小朋友，C200！！！

要闊落不如直上E啦
14-15年都係廿幾萬

外型四四方方
成份中控又柒

C200 啦
CLA250 而家好撚mk #
個日係維園見到架250 扮45 直出喉
係錶位著車已經好撚嘈，之後個mk仔司機仲要踩幾下空油搏人望先走

舊款CLA入面真心唔令，講真視乎你重視自己視覺享受定人地眼光架姐

一撚定C200囉

C200 啦 買CLA250即係話比人知你無錢但又想型

C200
2015 Cla內籠仲用緊2011 design

fwd同rwd比已經唔洗諗啦

新款現貨又要等喎 都唔知幾時先有

你估C63咩 價錢差幾遠姐

我一年前都係兩部揀，我揀左c200，外形算靚仔之餘入面仲唔錯，cla後座太壓逼

係 啲內籠件仲用緊w204個代啲野

樓主話2015 c cla

2016vs 2014 差咁遠既價錢

Facelift左同未facelift呀嘛 但我都覺得爭左有啲遠 真係補多少少買新車會好啲 如果買2016版

搞到我都想買返架C200 應該都幾舒服咁

好多Mk cla 響喉狗

當初我都有呢個糾結，但我慶幸冇買到cla
見親揸cla 都好重撈味

W204 既C都好過牛肺cla

C200 for sure laa

正宗MK車，其實架車本身冇罪仲好靚，可惜香港太多MK渣

Cla，Mk 之選

買benz點會買cla